mon po狗 我而家話你知，你哋今日咁係唔會令我哋驚㗎

首先我屌你老母過咗兩個月都仲寧願揀做狗

人員方面，或者我哋唔係多你好多，不過好可惜你哋成隊兵裏面真係操開打得嘅有幾多，大熱天時着重裝仲要跑嚟跑去我真係擔心你幾時瓜老陳。你哋除咗有遠攻同aoe屈機，夠撚膽就唔使鳩射煙，夠撚膽就行埋嚟打melee。根本呢輪尤其今日好多case射煙都係自討苦吃嘅舉動，平白幫我哋招兵

我知，你哋等緊出水砲車呀嘛。但係今日同時間咁多火頭，你得三架車，我哋又可以跑嚟跑去橫街小巷，你架嘢又要入油缸又水缸，真係見到尾燈都當你贏啦，夠撚膽封鳩埋成條地鐵戒撚埋嚴吖嘛屌你個閪。

鬧藍絲已經係新手級，而家已經係打黑幫+街坊屌狗+隨便圍你封你燒你射你。唔好諗住咩民意逆轉，而家你啲煙得罪晒全香港咁濟，而家我哋仲做埋你果份去反黑指揮交通防止罪案幫市民。

所以你哋快撚啲騎劫咗個香港政府奪林奠權自己做軍政府啦。如果唔係就乖乖哋投降吧啦。我哋對戰俘好好的，分分鐘你戴罪立功仲可以捧你做新警隊一哥添啦。

要求暫停P牌發表主題、正負評及回覆功能

我開咗幾年個ac只係69之前唔上連登咁解

我明， 你可以入去睇下我個 post 的提議先

唔知老解睇唔睇連登

狗仔又開記招講廢話啦本來係想spin人暴徒但俾記者jer返轉頭